呢個係咪底環警司吳X俊既前度劉公子？

五大訴求

係，地鐵見過佢同個大隻仔

吳樂X應該俾佢玩到殘

原來之前流出果d制服誘惑係真？！

劉公子不嬲真性情

和你gay